英國每日郵報關於閆麗夢博士第二篇報告關於超限戰生物武器的報道！

英國每日郵報關於閆麗夢博士第二篇報告關於超限戰生物武器的報道！
Coronavirus: Chinese virologist accuses Beijing of faking virus genome data to hide its 'bioweapon' | Daily Mail Online

該媒體引用了閆博士報告，明確COVID-19以南京和重慶軍方實驗室蝙蝠冠狀病毒ZC45或ZXC21作為模板或骨架，研制出來的一種功能增強產品（病毒），該病毒不僅達到而且超過了傳統生物武器的標準，所以被定義為超限生物武器

CCP可以定性為恐怖主義組織未